有冇買定花生？

【直播預告】捲進元朗市民受襲漩渦的何君堯，將與朱凱廸於早上11:30《視點31》討論，本專頁提供直播，敬請留意。

*精華片段今晚8:00《視點31》播出。

如果決定入元朗，就要全世界不分男女老幼一齊入